{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000865",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 덕영루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインして11:00にチェックアウトしてください。 予約の際、人数の追加がある場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室不可能で払い戻しはできません。 ペットがいる場合はペンションごとに入室拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室では魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客を避けるべきです。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約されることがあります。 予約したペンションでは個別バーベキュー(炭火、テーブル、グリル)を利用できますが、2人基準で20,000ウォンを当日にお支払いください。 メゾネットタイプの場合は、子供と子供の安全に留意する必要があります。 IPTVとWiFiがあり、屋外テラスもあり、客室は禁煙です。 バーベキュー場、ルーフトップ、常備薬もあり、駐車も可能です。 ペンションでは共用男女シャワーブース、トイレ、洗濯室も提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、事前に連絡してください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室不可能で、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することは、ペンションごとに入室拒否される場合もあります。また、払い戻しはできませんので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室では魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。また、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客を避けるべき行為はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客を避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "予約時の二重予約についてどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますが、その場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "予約したペンションでは個別バーベキューを利用できます。バーベキュー料金は2人基準で20,000ウォンで、当日にお支払いください。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室にはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では、子供と子供の安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiが利用できます。また、バーベキュー場やルーフトップ、常備薬の提供、駐車も可能です。共用の男女シャワーブース、トイレ、洗濯室もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 704
    }
}